var donnees;
/*
xmlhttp.onreadystatechange = () => {
    // La transaction est terminée ?
    if(xmlhttp.readyState == 4){
        // Si la transaction est un succès
        if(xmlhttp.status == 200){
            // On traite les données reçues
            donnees = JSON.parse(xmlhttp.responseText)
        }
    }
}*/

var donnees = {"points":[{"ecole_RNE":"0130753Y","ecole_lat":"43.2975202863","ecole_long":"5.36703973974","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire d'application Mont\u00e9e des Accoules","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  D'APPLICATION","CRITERE2":"13002","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130630P","ecole_lat":"43.3061271674","ecole_long":"5.3763300956","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire d'application Saint Charles 1","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  D'APPLICATION","CRITERE2":"13003","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130710B","ecole_lat":"43.2902483934","ecole_long":"5.36947012404","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire d'application Corderie","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  D'APPLICATION","CRITERE2":"13007","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132183C","ecole_lat":"43.3252453025","ecole_long":"5.42851248915","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Rose Frais Vallon Sud","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130536M","ecole_lat":"43.3349746252","ecole_long":"5.36041988299","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire La Cabucelle","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130551D","ecole_lat":"43.2837174753","ecole_long":"5.44886026687","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Cit\u00e9 Michelis 1","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130609S","ecole_lat":"43.2752142783","ecole_long":"5.41609042078","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire  Pont de Vivaux Saccoman","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13010","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0130531G","ecole_lat":"43.2963417948","ecole_long":"5.40408004628","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Boisson","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13004","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130537N","ecole_lat":"43.301368906","ecole_long":"5.4483900875","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Caillols","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130541T","ecole_lat":"43.3307218542","ecole_long":"5.37477996175","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire  Canet Ambrosini","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130548A","ecole_lat":"43.2862143053","ecole_long":"5.3592494797","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Chateaubriand","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13007","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130553F","ecole_lat":"43.3237084355","ecole_long":"5.38474722664","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Clair Soleil","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"2","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130554G","ecole_lat":"43.265058154","ecole_long":"5.40220985843","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Coin Joli","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130558L","ecole_lat":"43.2838136955","ecole_long":"5.37897076492","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Jean Fiolle","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13006","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0130561P","ecole_lat":"43.3613369952","ecole_long":"5.32046015424","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Estaque Gare","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13016","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130574D","ecole_lat":"43.3040154254","ecole_long":"5.37019985388","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Hozier","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13002","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130576F","ecole_lat":"43.2726707752","ecole_long":"5.38695034903","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire  Jean Mermoz","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130589V","ecole_lat":"43.2848760707","ecole_long":"5.39475946705","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Menpenti","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13010","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130603K","ecole_lat":"43.2711792393","ecole_long":"5.40901942555","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire La Pauline","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130606N","ecole_lat":"43.2425483666","ecole_long":"5.372630102","ecole_appellation":"Ecole elementaire Pointe Rouge","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0130617A","ecole_lat":"43.3358466334","ecole_long":"5.42510000249","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire  Rose Sauvagine","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130618B","ecole_lat":"43.3304164681","ecole_long":"5.43344992979","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire La Rose Saint Th\u00e9odore","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"5","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130633T","ecole_lat":"43.3006333548","ecole_long":"5.42757435381","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire  La Fourrag\u00e8re","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130640A","ecole_lat":"43.3244214282","ecole_long":"5.40578272395","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint-Just Corot","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130651M","ecole_lat":"43.2556653661","ecole_long":"5.39393983483","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Sainte-Anne","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0130653P","ecole_lat":"43.2669989357","ecole_long":"5.40808992578","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Sainte-Marguerite","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130670H","ecole_lat":"43.3570462356","ecole_long":"5.35753034943","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Viste Bousquet","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0130672K","ecole_lat":"43.3017798693","ecole_long":"5.38497015949","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire des Abeilles","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13001","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130687B","ecole_lat":"43.3121484382","ecole_long":"5.42714972492","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Bois Luzy","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130806F","ecole_lat":"43.2979137906","ecole_long":"5.3865094076","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint Savournin barthelemy","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13001","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130821X","ecole_lat":"43.2873271813","ecole_long":"5.45640051683","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire La Valbarelle","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130827D","ecole_lat":"43.3054156692","ecole_long":"5.36807004225","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Vincent Leblanc","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13002","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131208T","ecole_lat":"43.327147079","ecole_long":"5.4127102578","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Bouge","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131209U","ecole_lat":"43.2400475518","ecole_long":"5.38598019871","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire  Roy d'Espagne","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0131529S","ecole_lat":"43.3120549755","ecole_long":"5.40115009539","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Chartreux Eug\u00e8ne Cas 1","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13004","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131638K","ecole_lat":"43.3843507777","ecole_long":"5.3617889824","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Notre-Dame Limite HLM Perrin","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131640M","ecole_lat":"43.3149190542","ecole_long":"5.38177060534","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire R\u00e9volution","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13003","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0132286P","ecole_lat":"43.2366564439","ecole_long":"5.39200666194","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Roy d'Espagne Granados","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132530E","ecole_lat":"43.3320888485","ecole_long":"5.45660970926","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Croix Rouge 2","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"5","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130528D","ecole_lat":"43.3008158236","ecole_long":"5.40993001679","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire La Blancarde","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0130549B","ecole_lat":"43.3504374905","ecole_long":"5.4380844588","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Ch\u00e2teau Gombert","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130563S","ecole_lat":"43.2656337847","ecole_long":"5.38749042983","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire  Etienne Milan","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130578H","ecole_lat":"43.306342548","ecole_long":"5.39353032269","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Leverrier","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13004","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130608R","ecole_lat":"43.2981561355","ecole_long":"5.44245364754","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Grande Bastide Cazaulx","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130611U","ecole_lat":"43.2478559926","ecole_long":"5.42105005636","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Valmante","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130613W","ecole_lat":"43.335541771","ecole_long":"5.43713975688","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Rose Castors","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130619C","ecole_lat":"43.2827633261","ecole_long":"5.35171974531","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire  La Roseraie","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13007","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130622F","ecole_lat":"43.2949578799","ecole_long":"5.45796021806","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire La Rougui\u00e8re","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130631R","ecole_lat":"43.3210407509","ecole_long":"5.38311943039","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint Gabriel","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"400-500"},{"ecole_RNE":"0130632S","ecole_lat":"43.358516779","ecole_long":"5.33404023179","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint Henri Rabelais","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13016","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130634U","ecole_lat":"43.3289791196","ecole_long":"5.41885013504","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint J\u00e9r\u00f4me Village 1","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130642C","ecole_lat":"43.3480512991","ecole_long":"5.3596903805","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire  Saint Louis Gare","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130644E","ecole_lat":"43.2814714455","ecole_long":"5.43323003189","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint-Loup-Gabriel Faur\u00e9","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13010","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130648J","ecole_lat":"43.2944758411","ecole_long":"5.40651944864","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint Pierre","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13005","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130652N","ecole_lat":"43.2888964018","ecole_long":"5.39885030831","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Sainte-C\u00e9cile","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13005","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130656T","ecole_lat":"43.2672166603","ecole_long":"5.39728989733","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Square Michelet","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130705W","ecole_lat":"43.3016972785","ecole_long":"5.40462006004","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Louis Botinelly","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13004","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130729X","ecole_lat":"43.2819347218","ecole_long":"5.37429976487","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire La Guadeloupe","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13006","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130736E","ecole_lat":"43.2459929006","ecole_long":"5.38653379003","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Lapin Blanc","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"5","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130739H","ecole_lat":"43.2326527441","ecole_long":"5.36195990637","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Madrague Montredon","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130751W","ecole_lat":"43.3384717131","ecole_long":"5.4076702605","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Merlan Village","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130766M","ecole_lat":"43.2884030932","ecole_long":"5.44156992341","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Pomme Heckel","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130773V","ecole_lat":"43.3248166222","ecole_long":"5.42623968857","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Rose Frais Vallon Nord","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130783F","ecole_lat":"43.3573833925","ecole_long":"5.34155026355","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint Andr\u00e9 Condorcet","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13016","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130792R","ecole_lat":"43.3296030645","ecole_long":"5.41896016036","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint J\u00e9r\u00f4me Village 2","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131821J","ecole_lat":"43.3686164707","ecole_long":"5.33933980926","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint Andr\u00e9 La Castellane","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13016","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130524Z","ecole_lat":"43.3173367187","ecole_long":"5.43799949112","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9men Beaumont Bombardi\u00e8re","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130540S","ecole_lat":"43.2879953252","ecole_long":"5.3656299407","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Candolle","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13007","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130567W","ecole_lat":"43.3071867967","ecole_long":"5.40863985374","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire La Feuilleraie","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13004","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130568X","ecole_lat":"43.2925977163","ecole_long":"5.39943058798","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Fraissinet","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13005","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130569Y","ecole_lat":"43.3012550084","ecole_long":"5.36910057881","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Fran\u00e7ois Moisson","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13002","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0130570Z","ecole_lat":"43.294249364","ecole_long":"5.39499968204","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Olivier Gillibert","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13005","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0130583N","ecole_lat":"43.3206942866","ecole_long":"5.41536033613","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire  Malpass\u00e9","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130584P","ecole_lat":"43.3258560516","ecole_long":"5.44071947968","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Les Martegaux","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130590W","ecole_lat":"43.3399101888","ecole_long":"5.40539368016","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Merlan Cerisaie","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130600G","ecole_lat":"43.2710258591","ecole_long":"5.40625051582","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Parc Dromel","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":"3","CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130645F","ecole_lat":"43.286772631","ecole_long":"5.4652199968","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint Marcel","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130658V","ecole_lat":"43.2857040502","ecole_long":"5.40537481999","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire La Timone","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13010","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130663A","ecole_lat":"43.2935573213","ecole_long":"5.48586355267","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Valentine","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0130725T","ecole_lat":"43.2862362126","ecole_long":"5.38876964504","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Friedland","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13006","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130801A","ecole_lat":"43.2805600084","ecole_long":"5.42982006949","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint Loup Castel Joli","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13010","CRITERE3":"5","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130813N","ecole_lat":"43.3067104281","ecole_long":"5.40286970008","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Sainte-Sophie","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13004","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131224K","ecole_lat":"43.3428831927","ecole_long":"5.37794974232","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Maurelette","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0131227N","ecole_lat":"43.33416681","ecole_long":"5.43596945864","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Rose Val Plan","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0131272M","ecole_lat":"43.2759406344","ecole_long":"5.38085940258","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire  Flotte","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0131538B","ecole_lat":"43.3076664675","ecole_long":"5.37307845117","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire  Peyssonnel 2","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13003","CRITERE3":"2","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0131546K","ecole_lat":"43.270378414","ecole_long":"5.42064800834","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire  Saint Tronc La Rose","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13010","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0131595N","ecole_lat":"43.2934977305","ecole_long":"5.4355166987","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire  La Grognarde","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0131637J","ecole_lat":"43.3862377474","ecole_long":"5.36481578156","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Parc Kalliste","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0132155X","ecole_lat":"43.3686655226","ecole_long":"5.35289243168","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Plan d'Aou","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0132267U","ecole_lat":"43.3355527047","ecole_long":"5.42753020262","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Rose La Garde","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132275C","ecole_lat":"43.3703636549","ecole_long":"5.3473484415","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Bricarde","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0132429V","ecole_lat":"43.3311917546","ecole_long":"5.40402000875","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint Barth\u00e9l\u00e9my Flamants","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0133188V","ecole_lat":"43.2692207108","ecole_long":"5.38048967596","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Prado Plage","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131238A","ecole_lat":"43.3533476288","ecole_long":"5.36768978032","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Aygalades Oasis","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0131285B","ecole_lat":"43.3499646208","ecole_long":"5.3757298584","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Castellas Les Lions","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0131636H","ecole_lat":"43.383344673","ecole_long":"5.35963758613","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Notre-Dame Limite Fabrettes","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131692U","ecole_lat":"43.2423960672","ecole_long":"5.41070952809","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Mazargues Vaccaro","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132184D","ecole_lat":"43.318019408","ecole_long":"5.42806011198","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Montolivet","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0132274B","ecole_lat":"43.327147079","ecole_long":"5.4127102578","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Malpass\u00e9 Les Lauriers","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"5","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0133124A","ecole_lat":"43.2517239951","ecole_long":"5.38211940353","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Bonneveine 2","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130522X","ecole_lat":"43.3756373964","ecole_long":"5.35602004032","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire  Les Bastides","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130532H","ecole_lat":"43.2517239951","ecole_long":"5.38211940353","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Bonneveine 1","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130545X","ecole_lat":"43.2294122584","ecole_long":"5.40152020898","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Calanques de Sormiou","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130579J","ecole_lat":"43.28686191","ecole_long":"5.3899400366","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Lodi","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13006","CRITERE3":"5","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130585R","ecole_lat":"43.3202971924","ecole_long":"5.4396199625","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire  Maurelle Bombardi\u00e8re","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130604L","ecole_lat":"43.312394724","ecole_long":"5.41148022477","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Petit Bosquet","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":"5","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130605M","ecole_lat":"43.292139015","ecole_long":"5.3557304763","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Pharo Catalans","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13007","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130623G","ecole_lat":"43.2511574269","ecole_long":"5.42392060165","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire  La Rouvi\u00e8re","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130626K","ecole_lat":"43.3735902774","ecole_long":"5.36285286343","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire  Saint Antoine Palanque","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130627L","ecole_lat":"43.3024244701","ecole_long":"5.41740945313","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint Barnab\u00e9","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0130641B","ecole_lat":"43.3478697918","ecole_long":"5.35467973247","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint Louis Consolat","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0130643D","ecole_lat":"43.3434156562","ecole_long":"5.35778029315","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint Louis Campagne L\u00e9v\u00eaque","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130647H","ecole_lat":"43.3413060712","ecole_long":"5.4198794099","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint Mitre","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0130654R","ecole_lat":"43.3380921094","ecole_long":"5.38992944528","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Sainte-Marthe","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130660X","ecole_lat":"43.3147113819","ecole_long":"5.46329037889","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Les Trois Lucs","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130666D","ecole_lat":"43.3716169694","ecole_long":"5.36871976688","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Vallon des Tuves","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"5","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130669G","ecole_lat":"43.3750407773","ecole_long":"5.34333182357","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Verduron Haut","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"5","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130683X","ecole_lat":"43.2904987654","ecole_long":"5.38309045076","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Albert Chabanon","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13006","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130693H","ecole_lat":"43.2577201365","ecole_long":"5.41925498025","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Cabot","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130747S","ecole_lat":"43.2495859689","ecole_long":"5.40145000911","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Mazargues","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130788L","ecole_lat":"43.3069290629","ecole_long":"5.38001094872","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint Charles 2","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13003","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130790N","ecole_lat":"43.3616133279","ecole_long":"5.33038253444","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint Henri Raphel","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13016","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130572B","ecole_lat":"43.2352981192","ecole_long":"5.36575941915","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Grotte Rolland","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132175U","ecole_lat":"43.2832912072","ecole_long":"5.43334992845","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint Loup Centre","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13010","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131229R","ecole_lat":"43.3183373875","ecole_long":"5.39000026135","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Sinoncelli","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"2","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"400-500"},{"ecole_RNE":"0131535Y","ecole_lat":"43.2681220955","ecole_long":"5.39087054697","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Cit\u00e9 Azoulay","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0131641N","ecole_lat":"43.3352882666","ecole_long":"5.39706059304","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Emile Vayssi\u00e8re 1","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0132176V","ecole_lat":"43.3648272293","ecole_long":"5.34159632153","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint Andr\u00e9 Barnier","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13016","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0132192M","ecole_lat":"43.3465704285","ecole_long":"5.38004054926","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint Joseph Les Micocouliers","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132485F","ecole_lat":"43.2950339203","ecole_long":"5.44925958051","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Pomme Sainte-Madeleine","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0132601G","ecole_lat":"43.3562166283","ecole_long":"5.41032998494","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire La Batarelle","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0132603J","ecole_lat":"43.357389426","ecole_long":"5.43911881011","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Parade","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0132610S","ecole_lat":"43.388441278","ecole_long":"5.37187898355","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Solidarit\u00e9","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0132637W","ecole_lat":"43.3352882666","ecole_long":"5.39706059304","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Emile Vayssi\u00e8re 2","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130514N","ecole_lat":"43.2973858079","ecole_long":"5.39929962738","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire  Abb\u00e9 de L'Ep\u00e9e","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13005","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0130521W","ecole_lat":"43.2842511048","ecole_long":"5.4812898475","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire  La Barasse","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":"5","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130523Y","ecole_lat":"43.2351594253","ecole_long":"5.41087991003","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire La Baume","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130533J","ecole_lat":"43.3628997981","ecole_long":"5.36689208637","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Les Borels","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130534K","ecole_lat":"43.3312172737","ecole_long":"5.39520465186","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire La Busserine","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130538P","ecole_lat":"43.3385699345","ecole_long":"5.35464738962","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Calade","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0130539R","ecole_lat":"43.3013746006","ecole_long":"5.5119533083","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Les Camoins","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130542U","ecole_lat":"43.3304296089","ecole_long":"5.37829021562","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Canet Larousse","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130543V","ecole_lat":"43.2818147192","ecole_long":"5.40640995206","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Capelette Laugier","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13010","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130557K","ecole_lat":"43.3104416734","ecole_long":"5.39391004466","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire gilles vigneault","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13004","CRITERE3":"5","CRITERE4":null,"CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130562R","ecole_lat":"43.3622127701","ecole_long":"5.31427973865","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Estaque Plage","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13016","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130565U","ecole_lat":"43.2908104781","ecole_long":"5.38699036562","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Eydoux","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13006","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130571A","ecole_lat":"43.2626250933","ecole_long":"5.39314991282","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Grand Saint Giniez","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130591X","ecole_lat":"43.2817264346","ecole_long":"5.50128181077","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire La Milli\u00e8re","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":"5","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130595B","ecole_lat":"43.3089238447","ecole_long":"5.3803595069","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire National","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13003","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0130598E","ecole_lat":"43.3226016102","ecole_long":"5.45712985988","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Les Olives","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130620D","ecole_lat":"43.3053293172","ecole_long":"5.43805980798","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire La Figone","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0130621E","ecole_lat":"43.2783800426","ecole_long":"5.3939095815","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire  Le Rouet","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130659W","ecole_lat":"43.2981596928","ecole_long":"5.3892698147","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Franklin Roosevelt","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13005","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130661Y","ecole_lat":"43.2728982488","ecole_long":"5.43586623982","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire  Les Trois Ponts","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13010","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130665C","ecole_lat":"43.2819638312","ecole_long":"5.36682007653","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Vallon de L'Oriol","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13007","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130691F","ecole_lat":"43.2872616975","ecole_long":"5.37711972337","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire  Breteuil","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13006","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130698N","ecole_lat":"43.3241796476","ecole_long":"5.37450052001","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Canet Barb\u00e8s","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130702T","ecole_lat":"43.3071851793","ecole_long":"5.39972966519","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Chartreux","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13004","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130706X","ecole_lat":"43.2837174753","ecole_long":"5.44886026687","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Cit\u00e9 Michelis 2","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130741K","ecole_lat":"43.300306978","ecole_long":"5.36657007855","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Cath\u00e9drale de la Major","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13002","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130795U","ecole_lat":"43.3120546791","ecole_long":"5.44656014206","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint Julien 2","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130796V","ecole_lat":"43.3192538385","ecole_long":"5.40544992193","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint-Just Centre 2","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131243F","ecole_lat":"43.2815804601","ecole_long":"5.44076616596","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Ch\u00e2teau Saint Cyr","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13010","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0131271L","ecole_lat":"43.3371136418","ecole_long":"5.36734944237","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire  La Visitation","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131532V","ecole_lat":"43.2541332297","ecole_long":"5.40848994387","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9m\u00e9ntaire Ch\u00e2teau Sec","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0131540D","ecole_lat":"43.3497272263","ecole_long":"5.35559674383","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint Louis Le Rove","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0131543G","ecole_lat":"43.3283661148","ecole_long":"5.39105479454","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Font Vert","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0131552S","ecole_lat":"43.276585153","ecole_long":"5.39765958707","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire  Raymond Teisseire","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0131642P","ecole_lat":"43.2760385833","ecole_long":"5.43197726549","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint Loup Chanteperdrix","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13010","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131652A","ecole_lat":"43.3314861554","ecole_long":"5.41113011376","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint J\u00e9r\u00f4me Les Lilas","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0131856X","ecole_lat":"43.3266653841","ecole_long":"5.40848007413","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Malpass\u00e9 Les Oliviers","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0132185E","ecole_lat":"43.3211402281","ecole_long":"5.43296211133","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Bois Lemaitre","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132428U","ecole_lat":"43.2902863302","ecole_long":"5.43001062016","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Air Bel","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0132574C","ecole_lat":"43.2454436881","ecole_long":"5.40075442633","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Zac de Mazargues la soude","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132605L","ecole_lat":"43.2850577774","ecole_long":"5.46033966923","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Les N\u00e9r\u00e9ides","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132758C","ecole_lat":"43.24594664","ecole_long":"5.39130964885","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Zac de Bonneveine","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130559M","ecole_lat":"43.3161139274","ecole_long":"5.37785976101","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire d'application Edouard Vaillant","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE D'APPLICATION","CRITERE2":"13003","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0131530T","ecole_lat":"43.3120549755","ecole_long":"5.40115009539","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire d'application Chartreux Eug\u00e8ne Cas 2","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE D'APPLICATION","CRITERE2":"13004","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131537A","ecole_lat":"43.3076825586","ecole_long":"5.37316538002","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Peyssonnel 1","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13003","CRITERE3":"2","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0132638X","ecole_lat":"43.2930058754","ecole_long":"5.38261006734","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Cours Julien","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13006","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0133655C","ecole_lat":"43.3005153468","ecole_long":"5.37946030794","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Maurice Korsec","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13001","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130555H","ecole_lat":"43.3001371313","ecole_long":"5.37947057515","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Convalescents","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13001","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130637X","ecole_lat":"43.3147054755","ecole_long":"5.45075984004","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint Julien 1","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130769R","ecole_lat":"43.2536374231","ecole_long":"5.41586039514","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Cabot Les Pins","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130638Y","ecole_lat":"43.3192605934","ecole_long":"5.4054699261","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint-Just Centre 1","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130735D","ecole_lat":"43.3075539126","ecole_long":"5.3747202714","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Kl\u00e9ber","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13003","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0132483D","ecole_lat":"43.3676443728","ecole_long":"5.37150975109","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Savine","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0133821H","ecole_lat":"43.3377743846","ecole_long":"5.44691983352","ecole_appellation":"ECOLE ELEMENTAIRE ZAC CHATEAU GOMBERT","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0134240N","ecole_lat":"43.3157756046","ecole_long":"5.38018765563","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire publique R\u00e9volution Vaillant","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13003","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130700R","ecole_lat":"43.2832503813","ecole_long":"5.41189009924","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Capelette Mireille Lauze","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13010","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0130629N","ecole_lat":"43.3234075649","ecole_long":"5.38940678786","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint Barth\u00e9l\u00e9my SNCF","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"2","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"400-500"},{"ecole_RNE":"0133633D","ecole_lat":"43.3202177307","ecole_long":"5.37036571043","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Arenc Bachas","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132179Y","ecole_lat":"43.3317598779","ecole_long":"5.38069994982","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Canet Jean Jaur\u00e8s","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0133998A","ecole_lat":"43.3094653584","ecole_long":"5.36927039841","ecole_appellation":"\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire chevalier paul","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13002","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0134320A","ecole_lat":"43.3154711834","ecole_long":"5.36847823387","ecole_appellation":"\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire publique Antoine de Ruffi","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13002","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":">500"},{"ecole_RNE":"0130518T","ecole_lat":"43.3175844758","ecole_long":"5.3743804279","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Parc Bellevue","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13003","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130527C","ecole_lat":"43.3124257215","ecole_long":"5.38648043315","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Bernard Cadenat","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13003","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0130577G","ecole_lat":"43.247967899","ecole_long":"5.38165903127","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Lapin Blanc des Neiges","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"5","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130636W","ecole_lat":"43.3438615252","ecole_long":"5.37438438366","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Saint Joseph Servi\u00e8res","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"5","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0134231D","ecole_lat":"43.3269743268","ecole_long":"5.36142237467","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire publique Madrague Ville","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13002","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130550C","ecole_lat":"43.2958252469","ecole_long":"5.40249985309","ecole_appellation":"Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Chave","CRITERE1":"ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13005","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130597D","ecole_lat":"43.3286786128","ecole_long":"5.36180658156","ecole_appellation":"\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire publique Oddo","CRITERE1":"\u00c9COLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130960Y","ecole_lat":"43.3113954481","ecole_long":"5.4565794579","ecole_appellation":"Ecole autonome de perfectionnement Centre Esperanza","CRITERE1":"ECOLE ELEMENTAIRE SPECIALISEE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130834L","ecole_lat":"43.302874831","ecole_long":"5.39324956919","ecole_appellation":"Ecole maternelle d'application Consolat-Abeilles","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE D APPLICATION","CRITERE2":"13001","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130953R","ecole_lat":"43.2880196507","ecole_long":"5.45483950635","ecole_appellation":"Ecole maternelle d'application La Valbarelle","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE D APPLICATION","CRITERE2":"13011","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130868Y","ecole_lat":"43.316297853","ecole_long":"5.37854032891","ecole_appellation":"Ecole maternelle d'application Edouard Vaillant","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE D APPLICATION","CRITERE2":"13003","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0131247K","ecole_lat":"43.3251738883","ecole_long":"5.42608090812","ecole_appellation":"Ecole maternelle Rose Frais Vallon Nord","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0133656D","ecole_lat":"43.2840934901","ecole_long":"5.3791794072","ecole_appellation":"Ecole maternelle  Fiolle -Falque","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13006","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130836N","ecole_lat":"43.3175844758","ecole_long":"5.3743804279","ecole_appellation":"Ecole maternelle Parc Bellevue","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13003","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130838R","ecole_lat":"43.2897431041","ecole_long":"5.39829047242","ecole_appellation":"Ecole maternelle Baille","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13005","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130899G","ecole_lat":"43.2921909159","ecole_long":"5.36978033946","ecole_appellation":"Ecole maternelle Neuve-Sainte-Catherine","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13007","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130907R","ecole_lat":"43.2879290146","ecole_long":"5.3603901964","ecole_appellation":"Ecole maternelle Paul Codaccioni","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13007","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130910U","ecole_lat":"43.2922276289","ecole_long":"5.35567003048","ecole_appellation":"Ecole maternelle Le Pharo","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13007","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130913X","ecole_lat":"43.2983977971","ecole_long":"5.43693125724","ecole_appellation":"Ecole maternelle Grande Bastide Cazaulx","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130925K","ecole_lat":"43.3695103865","ecole_long":"5.35865004971","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-Antoine Centre","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130929P","ecole_lat":"43.3061271674","ecole_long":"5.3763300956","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-Charles","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13003","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130935W","ecole_lat":"43.3190111337","ecole_long":"5.40576027776","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-Just Centre","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130956U","ecole_lat":"43.375188792","ecole_long":"5.34431008811","ecole_appellation":"Ecole maternelle Verduron Haut","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"5","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130958W","ecole_lat":"43.3570462356","ecole_long":"5.35753034943","ecole_appellation":"Ecole maternelle La Viste Bousquet","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0131267G","ecole_lat":"43.3353998546","ecole_long":"5.42640050365","ecole_appellation":"Ecole maternelle Rose La Garde","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"5","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0131277T","ecole_lat":"43.3843507777","ecole_long":"5.3617889824","ecole_appellation":"Ecole maternelle Notre-Dame Limite HLM Perrin","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131539C","ecole_lat":"43.3493860669","ecole_long":"5.35555812846","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-Louis Le Rove","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131647V","ecole_lat":"43.3314861554","ecole_long":"5.41113011376","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-J\u00e9r\u00f4me Les Lilas","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132156Y","ecole_lat":"43.2867170818","ecole_long":"5.44624036613","ecole_appellation":"Ecole maternelle Ch\u00e2teau Saint-Jacques","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132173S","ecole_lat":"43.3177628967","ecole_long":"5.42765979825","ecole_appellation":"Ecole maternelle Montolivet","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132272Z","ecole_lat":"43.3519466002","ecole_long":"5.35328253301","ecole_appellation":"Ecole maternelle Cit\u00e9 Saint-Louis","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13016","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0132287R","ecole_lat":"43.3266653841","ecole_long":"5.40848007413","ecole_appellation":"Ecole maternelle Malpass\u00e9 Les Oliviers","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0132290U","ecole_lat":"43.3317598779","ecole_long":"5.38069994982","ecole_appellation":"Ecole maternelle Canet Jean Jaur\u00e8s","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132328K","ecole_lat":"43.3708064713","ecole_long":"5.34767985538","ecole_appellation":"Ecole maternelle Bricarde","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132335T","ecole_lat":"43.3394707795","ecole_long":"5.42145465492","ecole_appellation":"Ecole maternelle Les Balustres","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132431X","ecole_lat":"43.2859769414","ecole_long":"5.40479980429","ecole_appellation":"Ecole maternelle La Timone","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13010","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132484E","ecole_lat":"43.236865647","ecole_long":"5.39515406581","ecole_appellation":"Ecole maternelle Roy d'Espagne 2","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0132602H","ecole_lat":"43.3562166283","ecole_long":"5.41032998494","ecole_appellation":"Ecole maternelle La Batarelle","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0132604K","ecole_lat":"43.2908790834","ecole_long":"5.38694022848","ecole_appellation":"Ecole maternelle Eydoux","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13006","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132629M","ecole_lat":"43.2807051066","ecole_long":"5.50379979109","ecole_appellation":"Ecole maternelle Milli\u00e8re","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132995K","ecole_lat":"43.3580786961","ecole_long":"5.33361297862","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-Henri 2","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13016","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0133111L","ecole_lat":"43.2930037597","ecole_long":"5.49960002249","ecole_appellation":"Ecole maternelle Buzine","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0133323S","ecole_lat":"43.3258560516","ecole_long":"5.44071947968","ecole_appellation":"Ecole maternelle Les Martegaux","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130835M","ecole_lat":"43.293931266","ecole_long":"5.39136041826","ecole_appellation":"Ecole maternelle Alexandre Copello","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13005","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130859N","ecole_lat":"43.3501542808","ecole_long":"5.43882972912","ecole_appellation":"Ecole maternelle Ch\u00e2teau Gombert","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130860P","ecole_lat":"43.2959365902","ecole_long":"5.39850003829","ecole_appellation":"Ecole maternelle Chave","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13005","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130863T","ecole_lat":"43.2837174753","ecole_long":"5.44886026687","ecole_appellation":"Ecole maternelle Cit\u00e9 Michelis","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130875F","ecole_lat":"43.3071867967","ecole_long":"5.40863985374","ecole_appellation":"Ecole maternelle La Feuilleraie","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13004","CRITERE3":"5","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130885S","ecole_lat":"43.3036392805","ecole_long":"5.39558940439","ecole_appellation":"Ecole maternelle Longchamp","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13004","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130891Y","ecole_lat":"43.2499719632","ecole_long":"5.40112996712","ecole_appellation":"Ecole maternelle Mazargues","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130893A","ecole_lat":"43.3377692285","ecole_long":"5.40752993253","ecole_appellation":"Ecole maternelle Merlan Village","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130895C","ecole_lat":"43.2382059149","ecole_long":"5.36562997379","ecole_appellation":"Ecole maternelle Montredon","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130896D","ecole_lat":"43.2982002728","ecole_long":"5.36792031955","ecole_appellation":"Ecole maternelle Moulins","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13002","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130900H","ecole_lat":"43.3832378628","ecole_long":"5.3587570771","ecole_appellation":"Ecole maternelle Notre-Dame Limite Ch\u00e2teau Burzio","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130904M","ecole_lat":"43.2702796987","ecole_long":"5.40677976497","ecole_appellation":"Ecole maternelle Parc Dromel","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":"3","CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130905N","ecole_lat":"43.2646889692","ecole_long":"5.40379663236","ecole_appellation":"Ecole maternelle Coin Joli-S\u00e9vign\u00e9","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130909T","ecole_lat":"43.3150292844","ecole_long":"5.41553955062","ecole_appellation":"Ecole maternelle Petit Bosquet","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130912W","ecole_lat":"43.2886762337","ecole_long":"5.44147060809","ecole_appellation":"Ecole maternelle Pomme Heckel","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130919D","ecole_lat":"43.2778990549","ecole_long":"5.39409039279","ecole_appellation":"Ecole maternelle Le Rouet","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130920E","ecole_lat":"43.2949578799","ecole_long":"5.45796021806","ecole_appellation":"Ecole maternelle La Rougui\u00e8re","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130930R","ecole_lat":"43.3221356573","ecole_long":"5.38097174724","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-Gabriel","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130931S","ecole_lat":"43.3610409998","ecole_long":"5.33134001002","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-Henri 1","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13016","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130932T","ecole_lat":"43.3440193098","ecole_long":"5.38463966169","ecole_appellation":"Ecole maternelle Simiane","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130937Y","ecole_lat":"43.3480512991","ecole_long":"5.3596903805","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-Louis Gare","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130939A","ecole_lat":"43.2810628849","ecole_long":"5.42962938084","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-Loup Castel Joli","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13010","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130941C","ecole_lat":"43.2861784745","ecole_long":"5.46356963882","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-Marcel","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130949L","ecole_lat":"43.3183373875","ecole_long":"5.39000026135","ecole_appellation":"Ecole maternelle Sinoncelli","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"2","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130950M","ecole_lat":"43.2672166603","ecole_long":"5.39728989733","ecole_appellation":"Ecole maternelle Square Michelet","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130954S","ecole_lat":"43.2991788078","ecole_long":"5.48816995642","ecole_appellation":"Ecole maternelle Jouv\u00e8ne Valentine","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130833K","ecole_lat":"43.2975893949","ecole_long":"5.39848007826","ecole_appellation":"Ecole maternelle Abb\u00e9 de l'Ep\u00e9e","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13005","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130841U","ecole_lat":"43.2351594253","ecole_long":"5.41087991003","ecole_appellation":"Ecole maternelle La Baume","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130842V","ecole_lat":"43.3173367187","ecole_long":"5.43799949112","ecole_appellation":"Ecole maternelle Beaumont Bombardi\u00e8re","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130844X","ecole_lat":"43.3132738653","ecole_long":"5.38626041979","ecole_appellation":"Ecole maternelle Belle de Mai","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13003","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130845Y","ecole_lat":"43.3157950736","ecole_long":"5.37958943815","ecole_appellation":"Ecole maternelle R\u00e9volution","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13003","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130846Z","ecole_lat":"43.2908848951","ecole_long":"5.38472036014","ecole_appellation":"Ecole maternelle des Bergers","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13006","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130848B","ecole_lat":"43.3008158236","ecole_long":"5.40993001679","ecole_appellation":"Ecole maternelle La Blancarde","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130857L","ecole_lat":"43.229114682","ecole_long":"5.40183027545","ecole_appellation":"Ecole maternelle Calanques de Sormiou","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130861R","ecole_lat":"43.3020763733","ecole_long":"5.40457056131","ecole_appellation":"Ecole maternelle Louis Botinelly","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13004","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130867X","ecole_lat":"43.3015972376","ecole_long":"5.37200302784","ecole_appellation":"Ecole maternelle des Dames","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13002","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130871B","ecole_lat":"43.2642519945","ecole_long":"5.38766968292","ecole_appellation":"Ecole maternelle Etienne Milan","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"5","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130873D","ecole_lat":"43.3172212668","ecole_long":"5.36915288021","ecole_appellation":"Ecole maternelle Ext\u00e9rieur","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130876G","ecole_lat":"43.2919932193","ecole_long":"5.39897175023","ecole_appellation":"Ecole maternelle Fraissinet","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13005","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130879K","ecole_lat":"43.2516658147","ecole_long":"5.39471945224","ecole_appellation":"Ecole maternelle Grand Saint Giniez","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130916A","ecole_lat":"43.3308250544","ecole_long":"5.43544969033","ecole_appellation":"Ecole maternelle Rose Saint Th\u00e9odore","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130917B","ecole_lat":"43.3053293172","ecole_long":"5.43805980798","ecole_appellation":"Ecole maternelle La Rosi\u00e8re","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130921F","ecole_lat":"43.2511574269","ecole_long":"5.42392060165","ecole_appellation":"Ecole maternelle La Rouvi\u00e8re","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130922G","ecole_lat":"43.2399813295","ecole_long":"5.38571896376","ecole_appellation":"Ecole maternelle Roy d'Espagne 1","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130933U","ecole_lat":"43.3443716504","ecole_long":"5.37414644338","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-Joseph Servi\u00e8res","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130934V","ecole_lat":"43.3147054755","ecole_long":"5.45075984004","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-Julien","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130946H","ecole_lat":"43.2649902943","ecole_long":"5.40372298473","ecole_appellation":"Ecole maternelle Sainte-Marguerite","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130957V","ecole_lat":"43.3055769164","ecole_long":"5.36793987716","ecole_appellation":"Ecole maternelle Vincent Leblanc","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13002","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0131231T","ecole_lat":"43.341040355","ecole_long":"5.35100964782","ecole_appellation":"Ecole maternelle Calade","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0131245H","ecole_lat":"43.3499646478","ecole_long":"5.37572862623","ecole_appellation":"Ecole maternelle Castellas Les Lions","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131251P","ecole_lat":"43.3173673675","ecole_long":"5.4051702779","ecole_appellation":"Ecole maternelle Parc des Chartreux","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131270K","ecole_lat":"43.3380921094","ecole_long":"5.38992944528","ecole_appellation":"Ecole maternelle Sainte-Marthe","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131280W","ecole_lat":"43.3392550079","ecole_long":"5.40608027404","ecole_appellation":"Ecole maternelle Merlan Cerisaie","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131534X","ecole_lat":"43.2686971897","ecole_long":"5.39277989247","ecole_appellation":"Ecole maternelle Cit\u00e9 Azoulay","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131562C","ecole_lat":"43.2473863605","ecole_long":"5.42020058214","ecole_appellation":"Ecole maternelle Valmante","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0131563D","ecole_lat":"43.3239708002","ecole_long":"5.40540641771","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-Just Corot","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131643R","ecole_lat":"43.2759406344","ecole_long":"5.38085940258","ecole_appellation":"Ecole maternelle Flotte","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131648W","ecole_lat":"43.33416681","ecole_long":"5.43596945864","ecole_appellation":"Ecole maternelle Rose Val Plan","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131832W","ecole_lat":"43.3339763535","ecole_long":"5.42004011591","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-J\u00e9r\u00f4me Susini","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0131924W","ecole_lat":"43.2537388555","ecole_long":"5.40542985131","ecole_appellation":"Ecole maternelle Mazargues Grande Bastide","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0132189J","ecole_lat":"43.3465704285","ecole_long":"5.38004054926","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-Joseph Les Micocouliers","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"5","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0132271Y","ecole_lat":"43.2832912072","ecole_long":"5.43334992845","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-Loup Centre","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13010","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0132430W","ecole_lat":"43.3358466334","ecole_long":"5.42510000249","ecole_appellation":"Ecole maternelle Rose Sauvagine","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132432Y","ecole_lat":"43.3716169694","ecole_long":"5.36871976688","ecole_appellation":"Ecole maternelle Vallon-des-Tuves","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"5","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0132434A","ecole_lat":"43.3311917546","ecole_long":"5.40402000875","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-Barth\u00e9l\u00e9my Flamants","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132504B","ecole_lat":"43.3155067983","ecole_long":"5.4615999823","ecole_appellation":"Ecole maternelle Les Trois Lucs","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132527B","ecole_lat":"43.3265588392","ecole_long":"5.42656946236","ecole_appellation":"Ecole maternelle Maurelle Jonquilles","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"5","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0132575D","ecole_lat":"43.2445609804","ecole_long":"5.39997907766","ecole_appellation":"Ecole maternelle La Soude","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132747R","ecole_lat":"43.2972878206","ecole_long":"5.42180982262","ecole_appellation":"Ecole maternelle Bastide Saint-Jean","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0133039H","ecole_lat":"43.3113189977","ecole_long":"5.37264956487","ecole_appellation":"Ecole maternelle Villette Fonscolombe","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13003","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0133093S","ecole_lat":"43.3012258842","ecole_long":"5.37288974878","ecole_appellation":"Ecole maternelle Butte des Carmes","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13002","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0131281X","ecole_lat":"43.3428831927","ecole_long":"5.37794974232","ecole_appellation":"Ecole maternelle Maurelette","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131542F","ecole_lat":"43.3307848552","ecole_long":"5.38903953493","ecole_appellation":"Ecole maternelle Font Vert","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131547L","ecole_lat":"43.276585153","ecole_long":"5.39765958707","ecole_appellation":"Ecole maternelle Raymond Teisseire","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131560A","ecole_lat":"43.3120549755","ecole_long":"5.40115009539","ecole_appellation":"Ecole maternelle Chartreux Ivaldi","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13004","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0131646U","ecole_lat":"43.2417288727","ecole_long":"5.41116789745","ecole_appellation":"Ecole maternelle Mazargues Vaccaro","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131650Y","ecole_lat":"43.3856011189","ecole_long":"5.36553005684","ecole_appellation":"Ecole maternelle Parc Kalliste","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132148P","ecole_lat":"43.3816073684","ecole_long":"5.36678008825","ecole_appellation":"Ecole maternelle Grani\u00e8re","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0132200W","ecole_lat":"43.3261393668","ecole_long":"5.43081974909","ecole_appellation":"Ecole maternelle Rose Frais Vallon Centre","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0132289T","ecole_lat":"43.3012469349","ecole_long":"5.51125025985","ecole_appellation":"Ecole maternelle Les Camoins","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132301F","ecole_lat":"43.2819137833","ecole_long":"5.36672194029","ecole_appellation":"Ecole maternelle Am\u00e9d\u00e9e Autran","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13007","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0132351K","ecole_lat":"43.3441597111","ecole_long":"5.41784120808","ecole_appellation":"Ecole maternelle Les Prairies","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132356R","ecole_lat":"43.3199661115","ecole_long":"5.45035980171","ecole_appellation":"Ecole maternelle Fondacle","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"5","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0132377N","ecole_lat":"43.3321221075","ecole_long":"5.45680963057","ecole_appellation":"Ecole maternelle Croix Rouge","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132498V","ecole_lat":"43.388182815","ecole_long":"5.37258411305","ecole_appellation":"Ecole maternelle Solidarit\u00e9 2","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0132611T","ecole_lat":"43.3880061394","ecole_long":"5.37202148852","ecole_appellation":"Ecole maternelle Solidarit\u00e9 1","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0132625H","ecole_lat":"43.3574258698","ecole_long":"5.43989744166","ecole_appellation":"Ecole maternelle Parade","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132800Y","ecole_lat":"43.2446977891","ecole_long":"5.43806129626","ecole_appellation":"Ecole maternelle Luminy","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0132906N","ecole_lat":"43.319751649","ecole_long":"5.41215044343","ecole_appellation":"Ecole maternelle Malpass\u00e9 Les Floralies","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0133246H","ecole_lat":"43.2692207108","ecole_long":"5.38048967596","ecole_appellation":"Ecole maternelle Prado Plage","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0133819F","ecole_lat":"43.3086004153","ecole_long":"5.37029963921","ecole_appellation":"ECOLE MATERNELLE DESIREE CLARY","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13002","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0133820G","ecole_lat":"43.3373423346","ecole_long":"5.44540949847","ecole_appellation":"ECOLE MATERNELLE ZAC CHATEAU GOMBERT","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130840T","ecole_lat":"43.3123704258","ecole_long":"5.39605949449","ecole_appellation":"Ecole maternelle Chutes Lavie HLM M\u00e9diterran\u00e9e","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13004","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130847A","ecole_lat":"43.3374256244","ecole_long":"5.35698032749","ecole_appellation":"Ecole maternelle Bernabo","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130851E","ecole_lat":"43.2517239951","ecole_long":"5.38211940353","ecole_appellation":"Ecole maternelle Bonneveine","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130852F","ecole_lat":"43.3310946032","ecole_long":"5.3941195426","ecole_appellation":"Ecole maternelle La Busserine","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130858M","ecole_lat":"43.3131010928","ecole_long":"5.4077308979","ecole_appellation":"Ecole maternelle Chartreux HBM","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13004","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130862S","ecole_lat":"43.3158043932","ecole_long":"5.3949401014","ecole_appellation":"Ecole maternelle Chutes Lavie","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13004","CRITERE3":"5","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130869Z","ecole_lat":"43.3617629184","ecole_long":"5.3164597742","ecole_appellation":"Ecole maternelle Estaque Plage","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13016","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130870A","ecole_lat":"43.3626663818","ecole_long":"5.30854973705","ecole_appellation":"Ecole maternelle Estaque Riaux","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13016","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130872C","ecole_lat":"43.3002518499","ecole_long":"5.36653947471","ecole_appellation":"Ecole maternelle de l'Ev\u00each\u00e9","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13002","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130880L","ecole_lat":"43.2989241834","ecole_long":"5.3744683346","ecole_appellation":"Ecole maternelle H\u00f4tel des Postes","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13001","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130882N","ecole_lat":"43.2841635","ecole_long":"5.37861563156","ecole_appellation":"Ecole maternelle Fiolle-Breteuil","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13006","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130883P","ecole_lat":"43.273077379","ecole_long":"5.38703984243","ecole_appellation":"Ecole maternelle Jean Mermoz","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130884R","ecole_lat":"43.2612400935","ecole_long":"5.39740973633","ecole_appellation":"Ecole maternelle Le Corbusier","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130892Z","ecole_lat":"43.2842527404","ecole_long":"5.39588047028","ecole_appellation":"Ecole maternelle Menpenti","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13010","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130898F","ecole_lat":"43.2482129722","ecole_long":"5.38054391011","ecole_appellation":"Ecole maternelle Lapin Blanc des Neiges","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130908S","ecole_lat":"43.2711792393","ecole_long":"5.40901942555","ecole_appellation":"Ecole maternelle La Pauline","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130911V","ecole_lat":"43.2428936656","ecole_long":"5.37239686863","ecole_appellation":"Ecole maternelle La Pointe Rouge","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130915Z","ecole_lat":"43.275092097","ecole_long":"5.41587960842","ecole_appellation":"Ecole maternelle Pont de Vivaux Saccoman","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13010","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130923H","ecole_lat":"43.3073218112","ecole_long":"5.373199824","ecole_appellation":"Ecole maternelle Peyssonnel","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13003","CRITERE3":"2","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130928N","ecole_lat":"43.3237400088","ecole_long":"5.39065330007","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-Barth\u00e9l\u00e9my SNCF","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"2","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130938Z","ecole_lat":"43.3426659605","ecole_long":"5.35831684746","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-Louis L\u00e9v\u00eaque","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130942D","ecole_lat":"43.2934060259","ecole_long":"5.40872952172","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-Pierre","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13005","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130951N","ecole_lat":"43.3072196033","ecole_long":"5.37821875306","ecole_appellation":"Ecole maternelle Strasbourg","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13003","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130745P","ecole_lat":"43.3206513226","ecole_long":"5.43988025738","ecole_appellation":"Ecole maternelle Maurelle","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"5","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0132476W","ecole_lat":"43.3352882666","ecole_long":"5.39706059304","ecole_appellation":"Ecole maternelle Emile Vayssi\u00e8re","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131246J","ecole_lat":"43.3367698648","ecole_long":"5.43272197192","ecole_appellation":"Ecole maternelle Rose Castors","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0131252R","ecole_lat":"43.2800976825","ecole_long":"5.44031046237","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-Thys","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13010","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0131531U","ecole_lat":"43.253974394","ecole_long":"5.40806592063","ecole_appellation":"Ecole maternelle Ch\u00e2teau Sec","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0131545J","ecole_lat":"43.2706605569","ecole_long":"5.42010562434","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-Tronc La Rose","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13010","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131620R","ecole_lat":"43.2931933602","ecole_long":"5.43624310119","ecole_appellation":"Ecole maternelle La Grognarde","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131653B","ecole_lat":"43.3368562973","ecole_long":"5.36800468862","ecole_appellation":"Ecole maternelle La Visitation","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0131655D","ecole_lat":"43.3548914648","ecole_long":"5.3667702308","ecole_appellation":"Ecole maternelle Aygalades Nouvelles","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0131830U","ecole_lat":"43.3686164707","ecole_long":"5.33933980926","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-Andr\u00e9 Castellane","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13016","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131831V","ecole_lat":"43.2537788351","ecole_long":"5.41521129279","ecole_appellation":"Ecole maternelle Cabot All\u00e9e des Pins","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131928A","ecole_lat":"43.307821319","ecole_long":"5.4299105233","ecole_appellation":"Ecole maternelle Les Lierres","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":"5","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0132191L","ecole_lat":"43.3651672527","ecole_long":"5.34210358336","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-Andr\u00e9 Barnier","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132198U","ecole_lat":"43.329891415","ecole_long":"5.41986979727","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-J\u00e9r\u00f4me Place","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0132199V","ecole_lat":"43.2906544325","ecole_long":"5.43109061636","ecole_appellation":"Ecole maternelle Air Bel","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132350J","ecole_lat":"43.3004200567","ecole_long":"5.42825543184","ecole_appellation":"Ecole maternelle La Fourrag\u00e8re","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132421L","ecole_lat":"43.3678313654","ecole_long":"5.37143726318","ecole_appellation":"Ecole maternelle Savine","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0132529D","ecole_lat":"43.3613369952","ecole_long":"5.32046015424","ecole_appellation":"Ecole maternelle Estaque Gare","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13016","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0132905M","ecole_lat":"43.2982597154","ecole_long":"5.41501687714","ecole_appellation":"Ecole maternelle Ha\u00efti","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0133018K","ecole_lat":"43.2602512988","ecole_long":"5.42236570819","ecole_appellation":"Ecole maternelle Parc Berger","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0133920R","ecole_lat":"43.31132493","ecole_long":"5.38840063718","ecole_appellation":"ECOLE MATERNELLE JOBIN-CADENAT","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13003","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0134059S","ecole_lat":"43.2974227301","ecole_long":"5.3873503652","ecole_appellation":"ECOLEMATERNELLE SAINT SAVOURNIN","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13001","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130839S","ecole_lat":"43.2835428921","ecole_long":"5.48183467936","ecole_appellation":"Ecole maternelle La Barasse","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130849C","ecole_lat":"43.3211402281","ecole_long":"5.43296211133","ecole_appellation":"Ecole maternelle Bois Lemaitre","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130850D","ecole_lat":"43.3121484382","ecole_long":"5.42714972492","ecole_appellation":"Ecole maternelle Bois Luzy","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130853G","ecole_lat":"43.3331270512","ecole_long":"5.35893004651","ecole_appellation":"Ecole maternelle La Cabucelle","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130854H","ecole_lat":"43.3307218542","ecole_long":"5.37477996175","ecole_appellation":"Ecole maternelle Canet Ambrosini","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130855J","ecole_lat":"43.3289746208","ecole_long":"5.38183374791","ecole_appellation":"Ecole maternelle Canet Larousse","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130856K","ecole_lat":"43.2815346661","ecole_long":"5.40670006613","ecole_appellation":"Ecole maternelle Capelette","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13010","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130864U","ecole_lat":"43.3236772088","ecole_long":"5.38657036848","ecole_appellation":"Ecole maternelle Clair Soleil","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"2","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130877H","ecole_lat":"43.2849698956","ecole_long":"5.38808029905","ecole_appellation":"Ecole maternelle Delphes","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13006","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130881M","ecole_lat":"43.3080132224","ecole_long":"5.37491049396","ecole_appellation":"Ecole maternelle Kleber","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13003","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130887U","ecole_lat":"43.2329551825","ecole_long":"5.36171012713","ecole_appellation":"Ecole maternelle Madrague Montredon","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130890X","ecole_lat":"43.3000937325","ecole_long":"5.37952053721","ecole_appellation":"Ecole maternelle Parmentier","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13001","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130901J","ecole_lat":"43.3293599393","ecole_long":"5.36027989975","ecole_appellation":"Ecole maternelle Oddo","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130902K","ecole_lat":"43.3256493418","ecole_long":"5.45485954226","ecole_appellation":"Ecole maternelle Les Olives","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130914Y","ecole_lat":"43.3091759272","ecole_long":"5.38105020829","ecole_appellation":"Ecole maternelle Pommier","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13003","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0130924J","ecole_lat":"43.3559058498","ecole_long":"5.34399029214","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-Andr\u00e9 Boisseau","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13016","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130926L","ecole_lat":"43.3737528325","ecole_long":"5.36447579455","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-Antoine Palanque","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130927M","ecole_lat":"43.3049512388","ecole_long":"5.41468965342","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-Barnab\u00e9","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130944F","ecole_lat":"43.3002387334","ecole_long":"5.39166639888","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-Vincent-de-Paul","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13004","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130945G","ecole_lat":"43.2555836271","ecole_long":"5.39397338158","ecole_appellation":"Ecole maternelle Sainte-Anne","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130947J","ecole_lat":"43.3063766783","ecole_long":"5.40257973929","ecole_appellation":"Ecole maternelle Sainte-Sophie","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13004","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130955T","ecole_lat":"43.2821363115","ecole_long":"5.3734396223","ecole_appellation":"Ecole maternelle Vauban","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13006","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131248L","ecole_lat":"43.3252453025","ecole_long":"5.42851248915","ecole_appellation":"Ecole maternelle Rose Frais Vallon Sud","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0131249M","ecole_lat":"43.2832053529","ecole_long":"5.3525397016","ecole_appellation":"Ecole maternelle La Roseraie","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13007","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131250N","ecole_lat":"43.3300360875","ecole_long":"5.41653970709","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-J\u00e9r\u00f4me Village","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0131268H","ecole_lat":"43.3533043262","ecole_long":"5.36942085923","ecole_appellation":"Ecole maternelle Aygalades Oasis","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131279V","ecole_lat":"43.2832503813","ecole_long":"5.41189009924","ecole_appellation":"Ecole maternelle Capelette Mireille Lauze","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13010","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0131644S","ecole_lat":"43.3262967791","ecole_long":"5.41262041585","ecole_appellation":"Ecole maternelle Bouge","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131654C","ecole_lat":"43.301368906","ecole_long":"5.4483900875","ecole_appellation":"Ecole maternelle Les Caillols","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13012","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0131857Y","ecole_lat":"43.272820215","ecole_long":"5.43613391025","ecole_appellation":"Ecole maternelle Les Trois Ponts","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13010","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0132177W","ecole_lat":"43.3690524578","ecole_long":"5.35484018625","ecole_appellation":"Ecole maternelle Plan d'Aou","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132270X","ecole_lat":"43.2763987495","ecole_long":"5.43124971465","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-Loup Chanteperdrix","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13010","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0132344C","ecole_lat":"43.3478697918","ecole_long":"5.35467973247","ecole_appellation":"Ecole maternelle Saint-Louis Consolat","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132375L","ecole_lat":"43.3629014886","ecole_long":"5.36689709007","ecole_appellation":"Ecole maternelle Les Borels","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0132389B","ecole_lat":"43.2955841913","ecole_long":"5.44828983846","ecole_appellation":"Ecole maternelle Pomme Sainte-Madeleine","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0132606M","ecole_lat":"43.2856333138","ecole_long":"5.46115020754","ecole_appellation":"Ecole maternelle Les N\u00e9r\u00e9ides","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0132627K","ecole_lat":"43.3352882666","ecole_long":"5.39706059304","ecole_appellation":"Ecole maternelle Emile Vayssi\u00e8re 3","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132755Z","ecole_lat":"43.2462085558","ecole_long":"5.39143006819","ecole_appellation":"Ecole maternelle Zac de  Bonneveine","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132756A","ecole_lat":"43.2818430562","ecole_long":"5.44029685506","ecole_appellation":"Ecole maternelle Ch\u00e2teau Saint-Cyr","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13010","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0132757B","ecole_lat":"43.327147079","ecole_long":"5.4127102578","ecole_appellation":"Ecole maternelle Malpass\u00e9 Les Lauriers","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0132801Z","ecole_lat":"43.2380951339","ecole_long":"5.37362991562","ecole_appellation":"Ecole maternelle Sainte-Catherine","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0133049U","ecole_lat":"43.2456400261","ecole_long":"5.38580518187","ecole_appellation":"Ecole maternelle Lapin Blanc","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0133355B","ecole_lat":"43.3032962535","ecole_long":"5.37287021967","ecole_appellation":"Ecole maternelle Montolieu","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13002","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0133898S","ecole_lat":"43.3014400458","ecole_long":"5.36924003238","ecole_appellation":"ECOLE MATERNELLE REPUBLIQUE-MOISSON","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13002","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0134326G","ecole_lat":"43.3154711834","ecole_long":"5.36847823387","ecole_appellation":"\u00e9cole maternelle publique Antoine de Ruffi","CRITERE1":"ECOLE MATERNELLE PUBLIQUE","CRITERE2":"13002","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":">500"},{"ecole_RNE":"0133778L","ecole_lat":"43.3138612006","ecole_long":"5.37048639109","ecole_appellation":"\u00e9cole primaire ruffi","CRITERE1":"ECOLE PRIMAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13003","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0133896P","ecole_lat":"43.2815633735","ecole_long":"5.39788010342","ecole_appellation":"\u00e9cole primaire cap est","CRITERE1":"ECOLE PRIMAIRE  PUBLIQUE","CRITERE2":"13010","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130832J","ecole_lat":"43.2441772372","ecole_long":"5.42681212528","ecole_appellation":"Ecole primaire Valmont Redon","CRITERE1":"ECOLE PRIMAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130599F","ecole_lat":"43.2910583218","ecole_long":"5.37324505563","ecole_appellation":"Ecole primaire Paix","CRITERE1":"ECOLE PRIMAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13006","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130743M","ecole_lat":"43.284665818","ecole_long":"5.36187039825","ecole_appellation":"Ecole primaire Marius Thomas","CRITERE1":"ECOLE PRIMAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13007","CRITERE3":"5","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0134095F","ecole_lat":"43.3072024555","ecole_long":"5.38443043001","ecole_appellation":"Ecole primaire Bugeaud","CRITERE1":"ECOLE PRIMAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13003","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"400-500"},{"ecole_RNE":"0130560N","ecole_lat":"43.3009166427","ecole_long":"5.51967960617","ecole_appellation":"Ecole primaire Eoures","CRITERE1":"ECOLE PRIMAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130566V","ecole_lat":"43.3149453345","ecole_long":"5.37534032039","ecole_appellation":"Ecole primaire F\u00e9lix Pyat","CRITERE1":"ECOLE PRIMAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13003","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130587T","ecole_lat":"43.2499301789","ecole_long":"5.40612057883","ecole_appellation":"Ecole primaire Mazargues Beauch\u00eane","CRITERE1":"ECOLE PRIMAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13009","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130601H","ecole_lat":"43.2863671237","ecole_long":"5.42984054154","ecole_appellation":"Ecole primaire Parette Mazenode","CRITERE1":"ECOLE PRIMAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130655S","ecole_lat":"43.2737299289","ecole_long":"5.41397011884","ecole_appellation":"Ecole primaire La Sauvag\u00e8re","CRITERE1":"ECOLE PRIMAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13010","CRITERE3":"4","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130831H","ecole_lat":"43.3123617808","ecole_long":"5.51220040861","ecole_appellation":"Ecole primaire La Treille","CRITERE1":"ECOLE PRIMAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"<100"},{"ecole_RNE":"0130515P","ecole_lat":"43.2988909868","ecole_long":"5.48796653691","ecole_appellation":"Ecole primaire Accates La Valentine","CRITERE1":"ECOLE PRIMAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13011","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130556J","ecole_lat":"43.3342670346","ecole_long":"5.45489994961","ecole_appellation":"Ecole primaire Croix Rouge 1","CRITERE1":"ECOLE PRIMAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0134096G","ecole_lat":"43.3011182032","ecole_long":"5.39912964167","ecole_appellation":"\u00e9cole primaire Michelet Foch","CRITERE1":"ECOLE PRIMAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13004","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0132352L","ecole_lat":"43.2716374282","ecole_long":"5.43218951941","ecole_appellation":"Ecole primairere Saint Tronc Castel Roc","CRITERE1":"ECOLE PRIMAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13010","CRITERE3":"3","CRITERE4":"DEFAVORABLE","CRITERE5":"400-500"},{"ecole_RNE":"0130688C","ecole_lat":"43.2797436143","ecole_long":"5.36060949732","ecole_appellation":"Ecole primaire Bompard","CRITERE1":"ECOLE PRIMAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13007","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0134273Z","ecole_lat":"43.3036337328","ecole_long":"5.39002656902","ecole_appellation":"Ecole primaire Chanterelle","CRITERE1":"ECOLE PRIMAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13001","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0133970V","ecole_lat":"43.3085187414","ecole_long":"5.38403997908","ecole_appellation":"\u00e9cole primaire busserade-massena","CRITERE1":"ECOLE PRIMAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13003","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0134167J","ecole_lat":"43.2802120123","ecole_long":"5.39165013006","ecole_appellation":"\u00e9cole primaire rouet charles alle","CRITERE1":"ECOLE PRIMAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13008","CRITERE3":"3","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0134225X","ecole_lat":"43.3245757733","ecole_long":"5.36435045705","ecole_appellation":"Ecole primaire publique Andr\u00e9 Allar","CRITERE1":"ECOLE PRIMAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13015","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"100-200"},{"ecole_RNE":"0130580K","ecole_lat":"43.289714616","ecole_long":"5.39121019178","ecole_appellation":"Ecole primaire Loubi\u00e8re","CRITERE1":"ECOLE PRIMAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13005","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"300-400"},{"ecole_RNE":"0130616Z","ecole_lat":"43.3290624774","ecole_long":"5.42762049215","ecole_appellation":"Ecole primaire Rose","CRITERE1":"ECOLE PRIMAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13013","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0130918C","ecole_lat":"43.286670656","ecole_long":"5.36648968895","ecole_appellation":"Ecole primaire Roucas Blanc","CRITERE1":"ECOLE PRIMAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13007","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":"200-300"},{"ecole_RNE":"0134097H","ecole_lat":"43.2767129977","ecole_long":"5.40837972469","ecole_appellation":"\u00e9cole primaire capelette curtel","CRITERE1":"ECOLE PRIMAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13361","CRITERE3":"4","CRITERE4":"FAVORABLE","CRITERE5":">500"},{"ecole_RNE":"0134168K","ecole_lat":"43.3428646089","ecole_long":"5.39928965254","ecole_appellation":"\u00e9cole primaire sainte marthe audisio","CRITERE1":"\u00c9COLE PRIMAIRE PUBLIQUE","CRITERE2":"13014","CRITERE3":null,"CRITERE4":null,"CRITERE5":"200-300"}]}